之前勸毒撚唔好叫雞 話將來女朋友會介意 原來得啖笑 根本唔會理

我決定成立叫雞基金 請毒撚手足去叫雞破處

請資助我

將來你都唔會有女
仲介意啲乜 都冇人介意你

多謝浮雲哥

真 毒撚唔好ff

浮雲哥萬歲
好似我呢啲毒撚根本一世都溝唔到女
根本無所謂

支持雞蟲手足

要介意人嘅話自己都要條件好先得

大把女仔後生嘅時候水性陽花

但叫雞喎

支持毒撚叫雞， 唔好再畀班死個女性勒索

但雞都係女性喎

佢唔介意 因為佢有秘密無同你講

請我

源頭不明帶菌者

今日未破 多謝老細